希望咁多位當選既議員好好服務社區 係可以將一個藍既社區變黃

沙田柚非博康選區 但住附近
就咁睇一睇沙田最大比數差距擊敗對手 應該就係博康 贏對家四千幾票
但呢區本身就係藍區黎 以前陳國添訓係到都贏
再睇返趙柱幫大約2013年開始落博康做野
15年贏對家200票到
再睇返今次 贏對面4000票到

以前博康只不過係一個廢老 藍絲集中地
贏咁多係贏在趙柱幫真係好撚勤力
成功將一個社區變黃/深黃
唔該咁多位贏左既議員 好好服務

建設唔應該又建制派把口講出黎
用行動改變社區
用自己嘅感染力感染身邊嘅人

Push

真 各區區議員要做好社區工作

博康贏就意料中事 贏咁多真係估唔到
黎送中事件只不過係將贏既票推高
人地真係乜柒都幫手做先改變到個社區

珍

係，要做好民生，社區服務建設！勿忘初心

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！